曾俊華競選辦公室回應其防止自殺政策

神級PR 嘛，冇gimmick 冇回響既野佢點會做 你估佢真係做實事咩

樓主你pccw既acc no都show哂出黎

係喎

d 宣傳野黎
我不是UST MBA Alumni

應該唔係

佢身份證都放過上網啦

樓主以前好出名

改左account名
d 人唔記得了

第一次喺曾俊華fb inbox問=>無回音
第二次send email問=>又無回音
尋日再send email先得到呢篇回覆

樓主睇化咗

嗰陣時食左藥病發

覆左佢

四個入面最hea 係咪佢

樓主上過雜誌 唔怕你地起佢底